實驗《揉奶真的會讓胸部變大嗎？》D罩杯正妹「安田七奈」狂揉10,000次效果驚人

覺得胸部太小？我幫妳揉揉就會變大惹 ლ(́◕◞౪◟◕‵ლ)。揉奶真的會讓胸部變大嗎？還是讀作紳士的變態們的藉口呢？這個都市傳說到底是真是假，就讓締造無數最狂傳說的東京電視台來驗證吧！日本綜藝節目《ひたすら一万回》製作組找來了D罩杯寫真女星「安田七奈」做實驗——狂揉歐派10,000次是否真的會變大呢？

實驗：揉奶真的會讓胸部變大嗎？

為了驗證這則傳言，節目請來了27歲的安田七奈實測，先說結論：她原本的胸圍是81cm、D罩杯，照著專家教的按摩手法，連續數日累積揉乳10,000次後，胸部真的出現了驚人的升級——上胸圍增加1cm，下胸圍減少5cm，罩杯從D直接晉級到F！

這次的實驗證明了以正確手法持之以恆每日持續按摩確實可以讓胸部變大（並不是一次揉10,000次喔，會破皮吧），而且沒有年齡限制，而專家也表示，按摩除了可讓胸部size變大以外，同時也能檢查乳房組織有無異常。

咁男人chok 鳩會唔會變大

遇怪魔我即刻變大個

一萬次
揸到唔想揸

純粹按摩減左下胸圍既脂肪,上胸減下胸條數大左咪好似大左
如果你係A,你下胸圍本身都已經見骨,點按都唔會減
所以A果班C打們,唔洗試了,對你地冇效

咁粗重功夫等我黎

chok完都唔識變大既就好去睇醫生啦

大家自己打左咁多野
有無變大過?

腫左咋?

Chok完1萬次真係有需要睇醫生

留名學幫女朋友按

一小時內chok一萬次

甩埋出黎

我條女都係咁俾我搓大

首先你要有波

錯了。成萬下，捽腫左咪變大囉

按吓點都有好處 成日帶住個bra 壓迫住
我都想有人同我按吓個屁股同大髀

我幫你按

第一張佢較緊咗個肩帶咁就梗係咇咗啲肉出嚟啦

再揉多10000次咪變h cup?

脂肪位置推左上去? 長時間應該會還原掛

會鬆

有無人想搵我幫手

日本隻D同歐美隻D差好遠，兩隻唔同既罩杯標準嚟

0既10000倍都係0呀

gay登

下胸圍減少5cm

講cup唔講圍
外國32D咪又係咁，又拎34、38圍D黎比？

A果d咪撚試啦 我摸你不如摸自己？ 死飛機場

摔到肋骨炎係塌落去

十幾年來chok咗成千上萬次
仲係咁短

有冇聽過鐵杵磨成針嘅故事

大細波

Monthly breast test MBT

拔苗助長

Yes jekq

Jelq

點解咁講

會， 但係會變軟皮蛇。用唔返。。但係當皮帶用都得

知不知每晚揸你十次八次

lm